
                      Sigo sin entender porque la gente odia estas peliculas? Lo tienen de todo, Accion, emocion, suspenso, terror, comedia, romance, que es lo que estos imbeciles quieren? Esta claro que no es una gran pelicula, pero michael bay da lo mejor que puede y no merece el odio de tanta gente! 7,8/10
        
            